[#SHAME ON VANS] 垃圾Vans你真係以為你對爛布鞋好好著？！

做板仔鞋做到你咁撚易跪
少少骨氣到冇
我呢世都唔撚會再買
試下得罪香港人信唔信玩到全球都唔做你生意

我呼籲所有和理非同勇武都要掉撚左屋企所有VANS爛布鞋
呢個Brand唔值得收我地一分一毫

發夢見到好多手足著vans
同吉野家一樣
好似唔知自己啲客咩年紀咁

以後真係唔L會再買
利申：屋企有4對vans

平時仲要宣揚到自己幾咁有個性，幾敢去衝破框框
依家第一個跪真係笑撚大人個口

冇買過vans

又無一個ac啦5毛

掉撚哂佢
佢跪完我真係唔撚想再著上腳

？

出面十幾個ac帶風向 又燒鞋又裝修
一起底全部以前一個post都無
下架根本小小事 吹風吹到人去無差別破壞

下架都叫小小事？個十萬票投比對鞋既唔撚係民意？

擺到明因為政治原因下架都話小小事
難怪D藍鋪仲日日咁好生意啦

咁吉野家又好撚小事？咁美心又小事？
係咪要個老闆買兇斬我地先反抗？

屋企有兩對 鋪晒塵
一啲都唔好著 個底硬到仆街
又刮到仆街 想dum好撚耐

燒鞋冇問題，裝修就唔好la

推

on9 比人踩到上心口都唔識反抗

冇買過

好在冇買過 將來亦唔會買

幫你推推佢

DKLM 屋企有三對，好在係日本買。

好彩本身得對converse

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦